沙田新城市foodcourt發現強國大奶霸住張枱訓教

訓左成個鍾

奶呢屌你老母

淋佢紅油

賠返條頸比我

頭都則啦

Food court 本身已經好難搵位，如果自己一個捧住個餐等極都等唔到位真係好撚慘
佢仲要係到訓覺